政府正籌備「香港獨立」意志萌芽後，第一個大型煙花

國慶、除夕煙花先後取消，今年大年初二，還會否有賀歲煙花？康文署指已經找了贊助商，籌備工作進行中，稍後公布詳情。
球迷最關心的賀歲盃亦未有定案，足總指下周二前才有決定，但就確認今年不會有外隊訪港。
球賽未知會否舉行 ，馬就會照跑，農曆新年賽馬日繼續在初三舉行。至於民間習俗，好像林村拋寶牒、黃大仙祠頭炷香都會如常舉行、嗇色園指保安措施會參考往年安排。
初二車公誕，鄉議局亦會繼續為香港求籤，鄕議局主席劉業強去年就為香港求得「家宅不吉」的中籤。

當日一定好多中国旅客同國際旅客，一齊想像當日情況

應該會好多「口號師」，講出中英雙語嘅「口號」
仲會有大型「激光」表演，配合煙花
大廈外牆可能有「大型投影」 一定好靚

大家到時一定要齊齊去維港兩岸睇煙花

借一借位

[黃色經濟圈再升級] 點解「少數親共派」可以壟斷商界聲音？就係因為冇人搞過黃色商會

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

開年啦喂

煙花咁嘈 會唔會乜都聽唔到

球迷最關心的賀歲盃

大家新年會講咩祝賀說話？

派利是比保安，唔好派錯

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

咁熱鬧 實好好玩！

香港獨立 唯一出路

齊齊睇煙花諗起都興奮

我唔理，我一定要出去睇煙花

睇新年既黑狗盃

到時維港兩岸全部人著黑色衫
拎住光復旗港獨旗美國旗會點

guāng fú xiāng gǎng
shí dài gé mìng

人多就夠大聲

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

收音呢就講距離既
我覺得就唔好企咁近記者大叫香港獨立囉

推

好似除夕嗰日咁
喺彌敦道放煙花

支持

正呀

蒼天已死，黃天當立
歲在庚子，時代革命

到時一齊大叫光復香港

超級激光

騎劫

Support. Black block and US flag.